大膽估計 一個月內股災！！！

香港九龍新界無得避

樓下隻白鴿同我講的

三日就得啦最多玩埋今日聽日，之後果日乜股都唔識升

大膽估計 最快今年就股災
否則下年

on9仔仲未食糊
聽日就裂口千跌
整個大島頂你嘆

股災完咪又爆頂

傻好

唔會再有股災架啦
2020年危機級 咁樣都可以大升市

仲有咩更大危機 ?
除左 第 3 次世界大戰之外 都無乜機會

企業出事 用無限印錢解決
疫情 引發經濟問題 又用無限印錢解決

根本玩撚野哂啦

輕輕一推

升災定股災先

大膽估計 今年唔會再有股災

一隻壞既鐘一日都會中兩次

股災即係跌幾多？

股災前係升得最瘋狂

好大膽

駁唔到

20%

連燈仔繼續睇衰我就放心了

又嚟
3萬點冇問題了

傻淡將會戰勝歸來

清賣邁！！！

完全同意

short bitcoin未

每個月開一次 總有次中

希望你燈中ww3

連登仔出名善忘
下個月就唔記得

未來14日係關鍵

等左好耐

月經

第三次世界大戰都係升
二戰嗰陣只係珍珠港前至中途島之間跌
日本一輸咗中途島就勝到仆街

升到仆街*

連登我只信媽咪面

巴打所言甚是

我成副身家係中電！！！點好？？？

用過GameMaster嘅都知
基本上無限所錢已經贏晒

但係可以返大陸避
有本事甚至可以去台灣 日本
希望唔會有只屬於香港既股災

牛市就真～

可摸耳淨係新界股joy

有你呢句就啱啦

離島有無得避下？

咪能燈啦

成日有人咁講，即係有排都未啦

⋯⋯

吾摸耳咼-,-

起碼要去到澳門

你又滿倉7500？

溝！

如果美元霸權消失點搞

又出來燈，買股票即係撐國安法

CHANGE MY MIND

270put能左

人民幣一躍成為國際貨幣

高手

大膽估計，聽日就係31 號

1月開始大爆升喇

升災？

其實點解而家可以不停印 ，以前唔得？

以前英國都係咁印

港股應該唔會，預期半年至9個月d科網股上晒市後先會有大股災，美股就唔知了。

港股最易出事

美股出事 全世界濫炒

其實隨時都可以不停印㗎
睇個國家夠唔夠實力
夠嘅話 再印都冇事
唔夠頂嘅話 全國攬炒

change my fucking mind

而家全世界都一齊印緊

冚球剷

你真係幾大膽

真係咁大膽

港股就算吧啦

夠唔夠我大膽？

有時自己都驚

美股4萬點

連登大膽師

已經升緊

Lm

起碼玩多1個月
一大跌即空倉

新年前好少有股災

你要好似某個坐貨阿叔咁幾十萬咁入先算

你好串喎

走啦你

大膽估計，十年內股災

終極股災暴跌0.2%？

Change my mind!

咁恐怖

一個月內sing joy

77 87 98 08 好似skip左18

20 21

股災未

下個月